SIRUI腳架一問

我早排買左枝SIRUI既T-025SK
第一次用個陣有一隻腳已經kick住kick住, 要好大力先可以掹到出黎
係咪有d咩問題
同埋我上網淨係搵得翻T-025X既資料
唔係好搵到T-025SK既資料
究竟呢枝野咩黎

呢d問題洗唔洗拎翻去廠整